[權鬥]車迷季初完轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

開錯台

無線個6條8婆淫撚到